[補選音樂台]禮義廉靠女人上位之能士《裙腳之臣》MV

鄭泳舜，一個要人提佢幾時笑、企係邊、幾時攬下阿爸嘅人，大家知唔知佢係邊個？唔知唔緊要，因為有李慧琼、蔣麗芸、梁美芬一眾九西大嬸幫佢。成日話禮義廉派隻豬都贏到選舉，今次派個裙腳仔出嚟，算俾面一眾親建制港豬啦﹗

溫馨提示：千祈千祈千祈唔好想像歌詞畫面，否則閣下食唔落飯，唔關我事~

《裙腳之臣》

原曲：裙下之臣
改編填詞：楊繼昌、山卡啦
主唱：柒菇碌叔叔
MV製作：山卡啦

無人望長裙下春風
圖未出 一出相 驚慌亦無盡
如若美芬用絲絨 而泳舜去抱抱那雙腳悸動

男士因志向力奮 卻對每一個的命令無問
泳舜在騰 為哄騙市民
九西只可依靠女人

*泳舜參與選戰的人 挑惹起美芬
晚晚笑對老鼠送養份
泳舜鳩吓鳩吓的人 提示靠麗芸
世伯配合抱擁那戲份
泳舜冏呀冏呀親人 冏派都上陣
泳舜靠九西的阿嬸
與慧琼尋開心 發蹄騰*

無能無才無力相爭
全是他 鵪鶉仔 的失敗成份
人像阿斗笨得很 裙下阿舜要靠女人去探問

男士因志向力奮 卻對答不到表現極愚笨
泳舜在騰 問建制女神
九西不止一個阿嬸

Repeat *

阿舜讚美習帝 日後大陸尋樂趣
決勝就靠女人
九西的選票 裙下盡責任
裙於雙腳已沒靈魂
流連熟女群 肉女群 讓廢人動L上身

泳舜參與選戰的人 親愛的美芬
晚晚賜予刺激與震撼
泳舜鳩吓鳩吓的人 凡士氣下沉
要靠八婆老點與過問
泳舜只怕只怕封麈 輸 也都上陣
敗轉勝靠九西阿嬸
每襲裙傍於身 有麗芸

最近你有好多作品呢

都算係啦
慢慢慢慢咁出

鄭泳舜

推